# Olá    <img src="https://media3.giphy.com/media/KCXSTJhTuAM8g5Qzay/giphy.gif?cid=790b7611dec75bc43ffe45778aebbfb5270659b28f4f8109&rid=giphy.gif&ct=s" width="65px" height="65px" align="center">


<!-- <main style="background-color: #151A28"> -->


Eu sou o Bruno Alves, mas você pode me chamar de Azzi. Atualmente Trabalho como Desenvolvedor Fullstack na Maeda-st e Desenvolvedor na N2Bit.
estou sempre aberto a Estudar novas tecnologias e também a jogar alguma coisa, sinta-se livre para me adicionar/seguir em:
<br>
<br>
<br>

[![linkedin](https://img.shields.io/badge/-Linkedin-%230A66C2?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white)](https://www.linkedin.com/in/brunoazzireluto/)
[![Instagram](https://img.shields.io/badge/-Instagram-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white)](https://www.instagram.com/brunoazzireluto/)
[![Dev.to](https://img.shields.io/badge/-Dev.to-%230A0A0A?style=for-the-badge&logo=dev.to&logoColor=white)](https://dev.to/brunoazzireluto)
[![Wakatime](https://img.shields.io/badge/-wakatime-%23000000?style=for-the-badge&logo=wakatime&logoColor=white)](https://wakatime.com/@Brunoazzireluto)
[![Stackoverflow](https://img.shields.io/badge/-Stack%20Overflow-%23F58025?style=for-the-badge&logo=stackoverflow&logoColor=white)](https://stackoverflow.com/users/14852405/brunoazzireluto)
[![Spotify](https://img.shields.io/badge/-Spotify-%231DB954?style=for-the-badge&logo=spotify&logoColor=white)](https://open.spotify.com/user/12148535604)
[![DeviantArt](https://img.shields.io/badge/-DeviantArt-%2305CC47?style=for-the-badge&logo=DeviantArt&logoColor=black)](https://www.deviantart.com/brunoazzireluto)
[![Steam](https://img.shields.io/badge/-Steam-%23000000?style=for-the-badge&logo=steam&logoColor=white)](https://steamcommunity.com/id/brunoazzireluto/)
[![Discord](https://img.shields.io/badge/-Discord-%235865F2?style=for-the-badge&logo=discord&logoColor=white)](https://discordapp.com/users/457705373722345473)
[![Telegram](https://img.shields.io/badge/-Telegram-%2326A5E4?style=for-the-badge&logo=telegram&logoColor=white)](https://t.me/Azzireluto)

<br>

---



<div align="center" >
  <img  width="120px" height="100px"   src="https://media4.giphy.com/media/dMLmQfCO7lCA2gX3tw/giphy.gif?cid=790b76119a32c7e1cde9ec2e4419478dd501ee0171e1bfbf&rid=giphy.gif&ct=s">   
  <h2>Tecnologias e Ferramentas</h2>
</div> 
 

<br>
<br>

<div align="center" >   
  <h3>Front End</h3>
</div> 

<div align="center">   

  [![Html](https://img.shields.io/badge/-html-%23E34F26?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white)](https://developer.mozilla.org/pt-BR/docs/Web/HTML)
  [![Css](https://img.shields.io/badge/-css-%231572B6?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white)](https://developer.mozilla.org/pt-BR/docs/Web/CSS)
  [![Javascript](https://img.shields.io/badge/-Javascript-%23F7DF1E?style=for-the-badge&logo=Javascript&logoColor=black)](https://www.javascript.com)
  [![ReactJS](https://img.shields.io/badge/-ReactJS-%2361DAFB?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=black)](https://reactjs.org)
  [![Styled-components](https://img.shields.io/badge/-Styled%20Components-%23DB7093?style=for-the-badge&logo=styled-components&logoColor=white)](https://styled-components.com)
  [![Jinja](https://img.shields.io/badge/-jinja-%23B41717?style=for-the-badge&logo=jinja&logoColor=white)](https://jinja.palletsprojects.com/en/3.1.x/)

</div>
<br>


<div align="center" >   
  <h3>Back End</h3>
</div> 

<div align="center">   

  [![Python](https://img.shields.io/badge/-Python-%233776AB?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=white)](https://www.python.org)
  [![Flask](https://img.shields.io/badge/-Flask-%23000000?style=for-the-badge&logo=flask&logoColor=white)](https://flask.palletsprojects.com/en/2.1.x/)
  [![Fastapi](https://img.shields.io/badge/-fastapi-%23009688?style=for-the-badge&logo=fastapi&logoColor=white)](fastapi.tiangolo.com)

</div>
<br>

<div align="center" >   
  <h3>Banco de Dados</h3>
</div> 

<div align="center">  

  [![Mysql](https://img.shields.io/badge/-Mysql-%234479A1?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white)](https://www.mysql.com)

</div>
<br>

<div align="center" >   
  <h3>DevOps</h3>
</div> 

<div align="center" >  

  [![Oracle](https://img.shields.io/badge/-Oracle%20Cloud-%23F80000?style=for-the-badge&logo=oracle&logoColor=white)](https://www.oracle.com/br/cloud/)
  [![Docker](https://img.shields.io/badge/-docker-%232496ED?style=for-the-badge&logo=docker&logoColor=white)](https://www.docker.com)

</div>
<br>


<div align="center" >   
  <h3>Ferramentas </h3>
</div> 

<div align="center" >  

  [![Git](https://img.shields.io/badge/-Git-%23F05032?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white)](https://git-scm.com)
  [![diagrams.net](https://img.shields.io/badge/-diagrams.net-%23F08705?style=for-the-badge&logo=diagrams.net&logoColor=white)](https://www.diagrams.net)
  [![Figma](https://img.shields.io/badge/-figma-%23F24E1E?style=for-the-badge&logo=figma&logoColor=white)](https://www.figma.com)
  [![aseprite](https://img.shields.io/badge/-aseprite-%237D929E?style=for-the-badge&logo=aseprite&logoColor=white)](https://www.aseprite.org)
  [![Arduino](https://img.shields.io/badge/-arduino-%2300979D?style=for-the-badge&logo=arduino&logoColor=white)](https://www.arduino.cc)


</div>
<br>

<div align="center" >   
  <h3>Editores de Código e Sitemas </h3>
</div> 

<div align="center"  >  

[![Vscode](https://img.shields.io/badge/IDE-vscode-%23007ACC?style=for-the-badge&logo=visualstudiocode)](https://code.visualstudio.com)
[![Pycharm](https://img.shields.io/badge/IDE-Pycharm-%23000000?style=for-the-badge&logo=pycharm)](https://www.jetbrains.com/pt-br/pycharm/)
[![Fedora](https://img.shields.io/badge/Fedora-37-%2351A2DA?style=for-the-badge&logo=fedora)](https://getfedora.org/pt_BR/)
[![Ubuntu](https://img.shields.io/badge/Ubuntu-22.04-%23E95420?style=for-the-badge&logo=ubuntu)](https://ubuntu.com)

</div>
<br>


---
<h2>Estudos</h2>

<br>

Uma breve visualização do que estou aprendendo e quais serão meus proximos estudos

<br>

<h3> O que estou estudando:</h3>

<br>

  [![C#](https://img.shields.io/badge/-C%23-%23239120?style=for-the-badge&logo=csharp&logoColor=white)](https://learn.microsoft.com/pt-br/dotnet/csharp/)
  [![.Net](https://img.shields.io/badge/-dotnet-%23512BD4?style=for-the-badge&logo=.net&logoColor=white)](https://learn.microsoft.com/pt-br/dotnet/)
  [![Microsoft SQL Serverr](https://img.shields.io/badge/-Microsoft%20SQL%20Server-%23CC2927?style=for-the-badge&logo=Microsoft%20SQL%20Server&logoColor=white)](https://react-hook-form.com)
  [![React-Hook-forms](https://img.shields.io/badge/-React%20Hook%20Form-%23EC5990?style=for-the-badge&logo=react-hook-form&logoColor=white)](https://www.microsoft.com/pt-br/sql-server/sql-server-2022?SilentAuth=1&wa=wsignin1.0)
  [![Redux](https://img.shields.io/badge/-Redux-%23764ABC?style=for-the-badge&logo=redux&logoColor=white)](https://redux.js.org)





<br>

<details>
<summary >Meus próximos Estudos</summary>
<br>
<div style="display: inline_block" align="center">


  [![Next.js](https://img.shields.io/badge/-next.js-%23000000?style=for-the-badge&logo=next.js&logoColor=white)](https://nextjs.org)
  [![Jest](https://img.shields.io/badge/-Jest-%23C21325?style=for-the-badge&logo=jest&logoColor=white)](https://jestjs.io/pt-BR/)
  [![Node.js](https://img.shields.io/badge/-node.js-%23339933?style=for-the-badge&logo=node.js&logoColor=white)](https://nodejs.org/pt-br/)
  [![Express](https://img.shields.io/badge/-express-%23000000?style=for-the-badge&logo=express&logoColor=white)](https://expressjs.com/pt-br/)
  
  [![Typescrip](https://img.shields.io/badge/-typescript-%233178C6?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white)](https://www.typescriptlang.org)
  [![PHP](https://img.shields.io/badge/-php-%23777BB4?style=for-the-badge&logo=php&logoColor=white)](https://www.php.net)
  [![Laravel](https://img.shields.io/badge/-laravel-%23FF2D20?style=for-the-badge&logo=laravel&logoColor=white)](https://laravel.com)

  [![Flutter](https://img.shields.io/badge/-Flutter-%2302569B?style=for-the-badge&logo=flutter&logoColor=white)](https://flutter.dev)
  [![Dart](https://img.shields.io/badge/-dart-%230175C2?style=for-the-badge&logo=dart&logoColor=white)](https://dart.dev)
  [![Golang](https://img.shields.io/badge/-Golang-%2300ADD8?style=for-the-badge&logo=go&logoColor=white)](go.dev)
  [![CockroachDB](https://img.shields.io/badge/-CockroachDB-%236933FF?style=for-the-badge&logo=Cockroachlabs&logoColor=white)](cockroachlabs.com)
  [![Kubernetes](https://img.shields.io/badge/-kurbenetes-%23326CE5?style=for-the-badge&logo=kubernetes&logoColor=white)](https://kubernetes.io)
  [![Swift](https://img.shields.io/badge/-swift-%23F05138?style=for-the-badge&logo=swift&logoColor=white)](https://www.swift.org)
  [![Kotlin](https://img.shields.io/badge/-kotlin-%237F52FF?style=for-the-badge&logo=kotlin&logoColor=white)](https://developer.android.com/kotlin)
  [![Argo](https://img.shields.io/badge/-Argo-%23EF7B4D?style=for-the-badge&logo=argo&logoColor=white)](https://www.jenkins.io)
  [![swagger](https://img.shields.io/badge/-Swagger-%2385EA2D?style=for-the-badge&logo=Swagger&logoColor=black)](https://swagger.io)
  [![]()]()
  [![]()]()
</div>
</details>

<br>

---


<h2>Status</h2>

<table>
  <tr>
    <td><img width="400px" align="left" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=Brunoazzireluto&hide=cmake,c&layout=compact&langs_count=10&theme=ocean_dark" /></td>
    <td><img width="450px" align="left" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=Brunoazzireluto&theme=ocean_dark"/></td>
  </tr>   
</table> 

---

<h2>métricas</h2>

<!--START_SECTION:waka-->
**I'm an Early 🐤** 

```text
🌞 Morning    59 commits     ███░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   13.5% 
🌆 Daytime    306 commits    █████████████████░░░░░░░░   70.02% 
🌃 Evening    67 commits     ███░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   15.33% 
🌙 Night      5 commits      ░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   1.14%

```
📅 **I'm Most Productive on Tuesday** 

```text
Monday       82 commits     ████░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   18.76% 
Tuesday      103 commits    ██████░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   23.57% 
Wednesday    91 commits     █████░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   20.82% 
Thursday     78 commits     ████░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   17.85% 
Friday       73 commits     ████░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   16.7% 
Saturday     6 commits      ░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   1.37% 
Sunday       4 commits      ░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░   0.92%

```


📊 **This Week I Spent My Time On** 

```text
🔥 Editors: 
VS Code                  9 hrs 6 mins        █████████████████████████   100.0%

💻 Operating System: 
Linux                    9 hrs 6 mins        █████████████████████████   100.0%

```


 Last Updated on 26/12/2022 18:36:42 UTC
<!--END_SECTION:waka-->

---

<h2>O que eu estava ouvindo 🎧</h2>
<br>
<div align="center">

![Spotify recently played](https://spotify-recently-played-readme.vercel.app/api?user=12148535604&width=500)

</div> 

---

<div align="center">
  <br><p align="centre"><b>Visitors Count</b></p>  
  <p align="center"><img align="center" src="https://profile-counter.glitch.me/Brunoazzireluto/count.svg" /></p> 
<br></div>

<div align="center">
<img src="https://media0.giphy.com/media/ejyRYttU1toqHjNZOA/giphy.gif?cid=ecf05e47xzcqymp5fxqujbpqcputq2bqzmqns2k2vxg5h95c&rid=giphy.gif&ct=s" > 
</div>
